［制裁了？］etoro唔畀跟單兼強制平倉

是咁的
喺etoro有少少錢做戴夫跟緊人單
但今日入去睇
發現平咗倉
以為係咪自己手殘撳錯定止賺咗
去返跟開嘅嗰條友個page諗住跟返
點知話 根據您國家的規定 您不能跟單

之前都知唔畀CFD
而家連戴夫都唔畀

點解香港唔比跟單？